［孤立北角］恥笑班福建幫企街打飛機

福建同鄉會話吹雞乜乜乜，根本可以無視佢地，等佢地好似琴晚咁企街打飛機，盡情恥笑佢地
集中資源去其他區支持其他手足

佢地夠薑企出黎，就報有非法集結，拉鳩佢地翻大陸，下次唔洗黎香港

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！